welcome to shitty bank

小弟citi gold
岩岩瀨左野

大家覺得
服務好，正評
服務錯，負評

聽故仔按1
我平復下先